仲興穿耳????

想穿,穿完咪唔濕得水,沖涼點算????

我穿完第二日除左怕乜鳩

好似個個體質唔同 啱啱打起記得注意消毒清理衛生

濕得水㗎喎 定時消毒 身體冇過敏其實唔影響日常生活

穿完果日最好唔好洗頭，如果要洗嘅話，洗完一定要抹乾個耳窿。吹頭小心啲頭髮，唔好kick到個耳環，如果唔係痛到hihi。仲有每日都要用酒精抹下個耳窿，咁樣就冇咁易發炎
P. S 試過發炎，耳仔生左粒嘢，喺冇心理準備嘅情況下比人一嘢剪左粒嘢，痛到呢